從來極權統治者都唔會夠民主國家總統玩政治

習近平如是，777亦都係